我屌你班仆街陷家剷 虐待動物！！！！！！！！！！

屌你班仆街戴撚哂面罩 扯住隻警犬出黎食催淚彈
屌你地幾時落地獄！！！！！！！